[直播]整黑椒牛仔骨

第一次整 希望成功

材料: 牛仔骨
三色椒

快撚d啦，早餐未撚食呀

三色椒唔多夾牛仔骨

屋企得三色椒

係塊排度介d紋

切件，準備醃

醃料落左粟粉，糖，黑椒，生抽，唔知咩酒，份量隨意落 希望唔會出事

幫佢地massage下

留名

平時屋企都係煎完之後
拎你敢記黑椒醬撈兩撈食得
送飯食一流

好似去仆街度買現成咁

醃牛係咪要落水

等緊醃時整埋個芡同炒左個三色椒先

芡係生粉加水加蠔油

Hot pan, olive oil

扔d蒜落去爆爆佢先

炒炒佢

就熟時扔大量黑椒落去

再快速兜兜佢

盛起備用

要架？

黑椒汁記得加茄汁

橄欖油不適宜高溫煮食

我個隻唔係extra virgin, 應該ok?

整牛仔骨了

煎煎二邊

煎到7,8成熟

落埋三色椒

轉大火炒

打埋個芡再炒

完成

食評:

牛肉唔會太老
三色椒好香口

同場加映
玉子燒

好似唔錯

可以送幾碗飯

巴打試下整 比想像易整

爐邊貼報紙唔怕燒着

好正

個玉子燒望落咁似pancake皮

煮得熟左d